吊你老味,有親戚上黎食飯夠膽死帶廣良興月餅

當場開9佢波

咁跟住呢？
開佢波既意思係上連登開post?